{
  "Settings": "设置",
  "The option has been saved. A restart is required for it to take effect. Would you like to restart now?": "设置已保存，该选项需要重启生效，是否立即重启应用？",
  "Restart": "重启",
  "Reset XStreaming settings to default": "重置XStreaming所有设置",
  "Reset Settings": "恢复默认设置",
  "Check update": "检查更新",
  "Check XStreaming update, current version is:": "当前版本:",
  "Check": "检查",
  "Logout": "退出登录",
  "Current version is latest": "已经是最新版本",
  "Language": "语言",
  "Streaming": "串流",
  "Gamepad": "手柄",
  "Xhome": "主机串流",
  "Xcloud": "云游戏",
  "Others": "其他",
  "Enable": "开",
  "Disable": "关",
  "Theme": "主题",
  "Set the app theme": "设置应用主题",
  "Dark": "暗黑",
  "Light": "明亮",
  "Gamepad tester": "手柄测试",
  "Gamepad mapping": "手柄映射",
  "Mapping key of gamepad": "映射手柄按键",
  "Test connected gamepad": "测试连接手柄及功能",
  "App language": "应用语言",
  "Set language of XStreaming": "设置XSreaming应用语言",
  "Preferred language of game": "游戏偏好语言",
  "Set language of cloud game": "设置云游戏语言,该选项会影响云游戏语言及好友、成就语言",
  "Resolution": "分辨率",
  "Set resolution, support 720P/1080P": "设置串流分辨率，支持720P/1080P切换",
  "Video stream format": "画面比例",
  "Select video stream format, if you want video fullscreen, please select Stretch or Zoom": "选择视频流格式，如果你需要画面全屏,请选择拉伸或缩放，如果你的物理显示器不是16: 9，会导致画面不协调或展示不全",
  "Aspect ratio": "保持长宽比(16: 9)",
  "Stretch": "拉伸",
  "Zoom": "缩放",
  "Codec": "编码器",
  "If your device supports newer codecs, it can reduce the video bandwidth requirements": "如果您的设备支持较新的编解码器，则可以降低视频带宽要求。",
  "Host stream bitrate": "主机串流码率",
  "Cloud stream bitrate": "云游戏码率",
  "Audio bitrate": "声音",
  "Set the streaming audio bitrate": "设置声音码率",
  "Set the host streaming bitrate (Note: Higher bitrate is not always better; the final bitrate will be determined by streaming negotiation)": "设置主机串流码率(注意：并不是码率越高越好，最终码率以串流协商为准)",
  "Set the cloud streaming bitrate (Note: Higher bitrate is not always better; the final bitrate will be determined by streaming negotiation)": "设置主机串流码率(注意：并不是码率越高越好，最终码率以串流协商为准)",
  "Joystick dead zone": "摇杆死区",
  "Config joystick dead zone": "设置摇杆死区",
  "Vibration": "振动",
  "If your controller supports vibration, you can set whether it vibrates during the game": "如果手柄支持振动，可以设置游戏中是否振动。",
  "Trigger rumble": "扳机振动",
  "trigger_rumble_description": "强制扳机振动(只有你的手柄支持扳机振动才生效)",
  "All": "全部",
  "Left trigger": "左扳机",
  "Right trigger": "右扳机",
  "Ipv6": "Ipv6",
  "Prioritize using IPv6 connection": "优先使用Ipv6连接",
  "Signal server": "信令服务器",
  "The signaling server is a server for stream negotiation. If the host cannot connect, please try modifying this option": "信令服务器用于串流开始握手阶段，如出现无法连接主机/云游戏的情况，请尝试修改此选项(该选项关闭APP后将重置)",
  "Set region": "地区设置",
  "Changing the region allows you to use XGPU services without a proxy": "修改地区可以免代理使用XGPU服务",
  "Default": "默认",
  "Australia": "澳大利亚",
  "Brazil": "巴西",
  "Europe": "欧洲",
  "Japan": "日本",
  "Korea": "韩国",
  "United States": "美国",
  "Auto": "自动",
  "Custom": "自定义",
  "Save": "保存",
  "Cancel": "取消",
  "Reset": "恢复默认值",
  "Keyboard mapping": "键盘映射",
  "Config keyboard key mapping": "重新映射键盘按键",
  "Key Maping": "按键映射",
  "Please press the button on the controller, which will be mapped to:": "请按手柄上的按键，该按键将映射为:",
  "After successful mapping, this pop-up will automatically close": "映射成功后将自动关闭此弹窗",
  "Fullscreen": "全屏",
  "Whether open application with fullscreen": "是否开启大屏模式",
  "Joystick edge compensation": "摇杆边缘补偿",
  "If your joystick's maximum value doesn't reach the expected level, you can set maximum value compensation": "如果你的摇杆最大值达不到预期，可以在此处设置最大值补偿",
  "Power on when streaming": "串流时开启主机电源",
  "power_on_description":
      "选择主机串流时是否开启，默认主机开启睡眠模式后串流时电源灯不会亮，开启此选项后主机会彻底开机，并可能唤醒显示器",
  "Select gamepad": "指定手柄",
  "Select specified controller": "选择指定手柄",
  "Exit": "退出",
  "Clear cache": "清空缓存",
  "Font Size": "字体大小",
  "Set the app font size": "设置应用字体大小",
  "Small": "小",
  "Normal": "正常",
  "Big": "大",
  "Super Big": "超大"
}